只要共產黨一窮佢就急，志不在23條，目的係想利用香港

大陸經濟已經接近全面收皮，近排急於推23條，係想全面控制香港
背後一定有個比拉哂D獨派，更重要既事情要推動
無可能只係立法會選舉咁簡單

推，只係唔知佢會出咩賤招…

最重要，更係共鳩香港班富豪的產。